}1.Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama UML para las clases.
2.Implemente la solución en código.
3.Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y después los muestre del último al primero.